［雨季］落雨時房外鐵制擋雨嘀嘀噠噠好嘈

墊咩先可以防到啲聲？
或有咩其他方法

舖幾塊布上面

不過小心overload 飛落街

鐵製呀

試過 都係嘈

古老舊屋

住鐵皮屋?

丁屋

鋪塊厚地氈